<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.freewalker.xyz</id>
    <title>Freedom.skywalker</title>
    <updated>2022-11-25T23:30:26.456Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://www.freewalker.xyz"/>
    <link rel="self" href="https://www.freewalker.xyz/atom.xml"/>
    <subtitle>May the force be with you
</subtitle>
    <logo>https://www.freewalker.xyz/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://www.freewalker.xyz/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2022, Freedom.skywalker</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[资源]]></title>
        <id>https://www.freewalker.xyz/zi-yuan/</id>
        <link href="https://www.freewalker.xyz/zi-yuan/">
        </link>
        <updated>2022-06-09T08:01:47.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1、<a href="https://www.crazygames.com/">crazy games</a><br>
2、<a href="https://www.yikm.net/">小霸王其乐无穷</a><br>
3、<a href="https://iogames.space/">io games</a><br>
4、<a href="https://poki.cn/">poki游戏网</a><br>
5、<a href="https://armorgames.com/">armor games</a><br>
6、<a href="https://dos.zczc.cz/">在线DOS游戏</a><br>
7、<a href="http://www.mhhf.com/">灵动游戏</a></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[渲染]]></title>
        <id>https://www.freewalker.xyz/xr/</id>
        <link href="https://www.freewalker.xyz/xr/">
        </link>
        <updated>2018-12-11T16:00:00.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>上一次那件事已经过去了10年了。那时我只有7岁，还不知道爸爸去了哪里。</p>
<p>自从爸爸消失以后，我便一个人独自在这垃圾站靠着捡垃圾生活了7年。这10年以来我在这摸爬滚打，受尽了苦难，曾经的家在爸爸消失后便被政府收走，妈妈也在7年前在地下城的天桥上被小混混杀害。我一个人离开了洛圣都来到了圣安地列斯郊外的垃圾站。这里就是我住的地方，我把她叫做“cyber pit”。“今天又有什么好东西吗？天行者。”说话的这个是我的机器人B-7，他是我在垃圾站用废弃的零件组装的。别看她圆头圆脑的，她可聪明了。我回答她说：“哦！和往常一样，捡了一点吃，还有一个奇怪的剑柄，好像以前在哪里见过。”我走进cyber pit，里头有个收音机永远放着20世纪中叶以后的摇滚乐，每天最有趣的就是10点的THE BEATLES电台，我定会准时躺在床上收听！墙上贴满了足球运动员和赛车的海报。还有一百年前就沉入海底的岛国所做的漫画被叠在桌子上，我已经3年没打开过了，上面沾满了灰尘。我看了看时间才21点，于是我打开play station 7玩起了《绿洲》。“又死了，唉......”我摘下VR设备，躺在了床上，这时收音机传来了披头士的yesterday，我伴着歌声入睡了......</p>
<p>“快醒醒......XW·天行者！......快醒醒！”迷糊之中我睁开了眼睛，一束很强的光照在了我的脸上。我艰难地睁开眼睛，看到了一群全副武装的人在我的家门口。我急忙地拿起那个剑柄，拉上B-7从后面出去，跳上了我在垃圾站用HONDA CIVIC TYPE-R所修理并改装的一台车。我踩离合挂上一档，一脚油门到底。车像离弦的箭飞了出去。三档，四档......我只顾加速，这时，一门炮炸在我的车后，我回头一看，他们开的是飞机F-88。我开进圣安地列斯城里，他们穷追不舍。这时我看到一个地下停车场，我想都没想就踩离合，降档，切弯反打，刹车，跟趾给油，出弯摆正。一个接近完美的惯性漂移把我送进了地下停车场，我想他们的飞机应该不追了吧。我敲开了一辆Ferrari SF90，往出口开去。当我开到出口时，数不清的飞机大炮对着我。我无奈下车投降，他们把我所有的东西都收走了。我被打晕了过去，醒来之后我被带到了一个好像沙漠中军事基地的地方。</p>
<p>“XW·天行者 17岁。10年前爸爸失踪，7年前妈妈在地下城被杀，之后便一直独自生活在圣安地列斯旁的垃圾站，没说错吧！”我环顾四周，这里像是大会堂一样，我在圆桌的中央，圆桌的人都在看着我。我点了点头。那个声音又说了下去“其实你的爸爸不是失踪了，10年前，他被派遣到太空中执行任务，后来遭到了不明外星生物的袭击，他为了保护地球，于外星人战斗，最后......他......英勇的牺牲了......我们不会忘记他的——宏宇·天行者！”空气突然变得安静起来，我无法相信他们所说的一切，但是我却不知道如何开口。这时，一个声音打破了僵局“他真的能胜任这个任务吗？”我不解的说道：“什么任务？”“这次我们找到你，其实是因为我们的空间站遭到了不明入侵者的袭击。你的父亲在上一次任务中似乎用到了某种神秘的力量，你是他的后人，所以你应该知道什么。”那个声音又出现了。“可是我对这些一无所知啊！”我带着一丝恐惧回答道。没等我说再多，我便被打晕抓走了。</p>
<p>当我再一次醒来，我已经在飞船上了，而且飞船已经开始和永恒空间站对接了。我望向窗外，那一幕我这辈子都不会忘记......地球像一团烟，一点陆地和水都看不见，时不时有飞船窜过那不知道有多厚的烟雾，地球周围的轨道上全是太空垃圾，惨不忍睹。我看向我们的飞船，上面印着SPACE X的字样。SPACE X现在已垄断航空市场,地球轨道上几乎都是space x所发射的星链和卫星。我看着这场景，大受震撼！”“XW·Skywalker！快来，准备好战斗吧！”一位士兵把我的目光从窗外移到了飞船上。我不知所措，我把剑柄配在腰上，拿起了机枪。飞船与永恒号之间的门打开了，我跟在队伍的后面。这时，一个脑袋开瓢，牙齿比我枪还长的生物出现在我们眼前，他大肆吃着我们人类，他的口水滴下来，把甲板和士兵们都腐蚀了。我双腿软了，像泡沫一样。我跪倒在了地上，那只怪物不到一会，便杀了所有人。我鼓起勇气往回跑，他追了上来。我连滚带爬的来到了控制舱，向地球呼救。那边传来了令我绝望的回复：“你们这艘飞船上的都是罪人，你们该死。虽然你的父亲很伟大，但是他的力量威胁到了我们。你身为他的后代，一定也不会好对付。去死吧！”我很绝望，难道我只有死路一条了吗？......不！我一定可以用那股力量杀了他。这时，我腰间的剑柄似乎在抖动，我拿起她。嗡的一声，一道蓝色的剑柄出现了。我眼神坚毅的看着后面的怪物，手握光剑冲了上去，他张开嘴巴向我咬来，我往下一蹲，用光剑往上一切，他被我切出了一道大伤口。我见势站起来，往他头处一砍。他脑袋与身体分离，我害怕的看着眼前，他似乎已经没命了。</p>
<p>我坐上时间号飞船的控制室，望着地球，我陷入了沉思。我该回地球还是去哪里呢？地球已经容不下我了，我还是走吧！我把时间号的船头对向无尽的宇宙，出发！</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>